
                      Película fantástica, impactante y dura. El misterio que los gemelos protagonistas tienen que descubrir nos lleva a un mundo totalmente desconocido que vamos descubriendo a medida que transcurren los hechos de la película.
        
            